買咗Fujifilm H1 配乜鏡好

心大心細諗緊買 18-55 好定16-55好
因為唔係話好多budget 等政府$4,000
有冇巴打有心水鏡大推？

有二手99%鏡想放既話 PM我

Fujifilm討論區 (43) 回贈又黎啦